學不來老師線完左 冇人講？

老師靚到

老女人不了